{"translation-revision-date":"2023-05-11 17:44:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Variable":["Variable"],"Google Font":["Police Google"],"Custom Font":["Police personnalis\u00e9e"],"Adobe Font":["Polices Adobe"],"Local Google Font":["Polices Google locales"],"System Font":["Police syst\u00e8me"],"Continue":["Continuer"],"I understand, don't show this notification again.":["Je comprends, n\u2019affichez plus cette notification."],"By using external Google Fonts, your website might not comply with the privacy regulations in your country. As an alternative you can use a system font, our %sLocal Google Fonts%s extension, or this %splugin%s.":["En utilisant des Polices Google externes, il se peut que votre site ne soit pas conforme aux r\u00e8gles de confidentialit\u00e9 en vigueur dans votre pays (RGPD). Comme alternative vous pouvez utiliser une police syst\u00e8me, notre extension %sLocal Google Fonts%s, ou cette %sextension%s."],"Looks like you've picked a Google Font":["On dirait que vous avez choisi une police Google."],"custom":["personnalis\u00e9"],"Notifications":["Notifications"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Here's a detailed guide.":["Voici un guide d\u00e9taill\u00e9."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"New to the block editor?":["Vous d\u00e9couvrez l\u2019\u00e9diteur de blocs\u00a0?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obtenir l\u2019extension Classic Widget."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Vous souhaitez conserver les anciens widgets\u00a0?"],"Got it":["J\u2019ai compris"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Vous pouvez d\u00e9sormais ajouter n\u2019importe quel bloc aux zones de widgets de votre site. Ne vous inqui\u00e9tez pas, tous vos widgets pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s fonctionnent toujours parfaitement."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Votre th\u00e8me fournit diff\u00e9rentes zone de blocs vous permettant d\u2019ajouter ou modifier du contenu. Essayez d\u2019y ajouter une barre de recherche, des ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux ou d\u2019autres types de blocs pour en voir le rendu sur votre site."],"Welcome to block Widgets":["Bienvenue dans le bloc widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Contenir le curseur de texte \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc d\u00e9sactiv\u00e9"],"Contain text cursor inside block activated":["Contenir le curseur de texte \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc activ\u00e9"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Aide les lecteurs d\u2019\u00e9cran en emp\u00eachant le curseur de texte de quitter les blocs."],"Contain text cursor inside block":["Contenir le curseur de texte \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc"],"Preferences":["Pr\u00e9f\u00e9rences"],"(opens in a new tab)":["(ouvre dans un nouvel onglet)"],"Help":["Aide"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Welcome Guide":["Guide de bienvenue"],"Tools":["Outils"],"Top toolbar deactivated":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Top toolbar activated":["Barre d\u2019outils du bas activ\u00e9e"],"Access all block and document tools in a single place":["Acc\u00e9der \u00e0 tous les outils de bloc et de document depuis un seul endroit"],"Top toolbar":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure"],"noun\u0004View":["Vue"],"Close inserter":["Fermer l\u2019insertion"],"Add a block":["Ajouter un bloc"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Ajouter un bloc"],"Redo":["Refaire"],"Undo":["Annulez"],"Document tools":["Outils du document"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue."],"Copy Error":["Erreur dans la copie"],"Save your changes.":["Enregistrer vos modifications."],"Redo your last undo.":["Remettre en place votre derni\u00e8re annulation."],"Undo your last changes.":["Annuler vos derni\u00e8res modifications."],"Text formatting":["Mise en forme du texte"],"Forward-slash":["Barre oblique (slash)"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Modifier le type de bloc apr\u00e8s l\u2019ajout d\u2019un nouveau paragraphe."],"Block shortcuts":["Raccourcis pour les blocs"],"Selection shortcuts":["Raccourcis pour la s\u00e9lection"],"Global shortcuts":["Raccourcis g\u00e9n\u00e9raux"],"Close":["Fermer"],"Keyboard shortcuts":["Raccourcis clavier"],"Display these keyboard shortcuts.":["Afficher ces raccourcis clavier."],"Underline the selected text.":["Souligner le texte s\u00e9lectionn\u00e9."],"Remove a link.":["Retirer un lien."],"Convert the selected text into a link.":["Convertir le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en lien."],"Make the selected text italic.":["Mettre le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en italique."],"Make the selected text bold.":["Mettre le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en gras."],"Feature activated":["Fonctionnalit\u00e9 activ\u00e9e"],"Feature deactivated":["Fonctionnalit\u00e9 d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Options":["Options"],"Show more settings":["Afficher plus de r\u00e9glages"],"Default Family":["Famille par d\u00e9faut"],"Add\/Edit Gallery":["Ajouter\/Modifier la galerie"],"Default Weight":["Graisse par d\u00e9faut"],"Ultra-Bold 900 Italic":["Ultra-Gras 900 Italique"],"Ultra-Bold 900":["Ultra-Gras 900"],"Extra-Bold 800 Italic":["Extra-Gras 800 Italique"],"Extra-Bold 800":["Extra-Gras 800"],"Bold 700 Italic":["Gras 700 Italique"],"Bold 700":["Gras 700"],"Semi-Bold 600 Italic":["Semi-Gras 600 Italique"],"Semi-Bold 600":["Semi-Gras 600"],"Medium 500 Italic":["Moyen 500 Italique"],"Medium 500":["Moyen 500"],"Regular 400 Italic":["Normal 400 italique"],"Regular":["Normal"],"Light 300 Italic":["L\u00e9ger 300 italique"],"Light 300":["L\u00e9ger 300"],"Extra-Light 200 Italic":["Extra-l\u00e9ger 200 italique"],"Extra-Light 200":["Extra-l\u00e9ger 200"],"Thin 100 Italic":["Mince 100 italique"],"Thin 100":["Mince 100"],"Select value...":["S\u00e9lectionner une valeur\u2026"],"Type to search...":["Saisissez pour rechercher\u2026"],"System Default":["R\u00e9glages par d\u00e9faut du syst\u00e8me"],"Tablet \/ Mobile Header":["En-t\u00eate mobile\/tablette"],"Off Canvas Area":["Zone hors-champ"],"Image Overlay":["Superposition d\u2019image"],"No Repeat":["Aucune r\u00e9p\u00e9tition"],"Repeat X":["R\u00e9p\u00e9ter en X"],"Repeat Y":["R\u00e9p\u00e9ter en Y"],"Repeat":["R\u00e9p\u00e9ter"],"Color 7":["Couleur\u00a07"],"Color 6":["Couleur\u00a06"],"Color 1":["Couleur\u00a01"],"Remove":["Retirer"],"Select logo":["S\u00e9lectionner un logo"],"Block Settings":["R\u00e9glages du bloc"],"Confirm":["Confirmer"],"Cancel":["Annuler"],"You are about to reset all settings to their default values, are you sure you want to continue?":["Vous \u00eates sur le point de r\u00e9initialiser tous les r\u00e9glages \u00e0 leurs valeurs par d\u00e9faut, voulez-vous vraiment continuer\u00a0?"],"Reset Settings":["R\u00e9initialiser les r\u00e9glages"],"Upgrade Now":["Mettre \u00e0 niveau maintenant"],"Upgrade to the Pro version and get instant access to all premium extensions, features and future updates.":["Mettez \u00e0 niveau vers la version Pro et b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un acc\u00e8s instantan\u00e9 \u00e0 toutes les extensions premium, aux fonctionnalit\u00e9s et aux futures mises \u00e0 jour."],"Hello %s":["Bonjour %s"],"View Pro Features":["Voir les fonctionnalit\u00e9s Pro"],"Palette #%s":["Palette #%s"],"Color %s":["Couleur %s"],"Reset Options":["R\u00e9initialiser les options"],"Add New Item":["Ajouter un nouvel \u00e9l\u00e9ment"],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Adjust":["Ajuster"],"Enable\/Disable":["Activer \/ D\u00e9sactiver"],"Main Row":["Rang\u00e9e principale"],"Footers":["Pieds de page"],"Headers":["En-t\u00eates"],"Customizing: %s":["Personnalisation\u00a0: %s"],"Clone Item":["Dupliquer l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"none":["aucun"],"Image Size":["Taille de l\u2019image"],"Original Ratio":["Ratio d\u2019origine"],"Images will be displayed using the aspect ratio in which they were uploaded.":["Les images seront affich\u00e9es en utilisant le ratio avec lequel elles ont \u00e9t\u00e9 t\u00e9l\u00e9vers\u00e9es."],"Number of rows":["Nombre de lignes"],"Number of columns":["Nombre de colonnes"],"Use this online %stool%s for calculating a custom image ratio based on your image size.":["Utilisez cet %soutil%s en ligne pour calculer un ratio d\u2019image personnalis\u00e9 bas\u00e9 sur la taille de votre image."],"Predefined":["Pr\u00e9d\u00e9fini"],"Original":["Original"],"Edit":["Modifier"],"Option can't be edited for current device":["L\u2019option ne peut pas \u00eatre modifi\u00e9e pour l\u2019appareil actuel"],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Global Footer":["Pied de page global"],"Hide Builder":["Masquer le constructeur"],"Show Builder":["Afficher le constructeur"],"Default Size":["Taille par d\u00e9faut"],"Spread":["Propagation"],"Blur":["Flou"],"Vertical Offset":["D\u00e9calage vertical"],"Horizontal Offset":["D\u00e9calage horizontal"],"Inset":["Incrust\u00e9"],"Global Header":["En-t\u00eate globale"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"No Color":["Aucune couleur"],"Desktop Header":["En-t\u00eate ordinateur de bureau"],"Bottom Row":["Rang\u00e9e du bas"],"Middle Row":["Rang\u00e9e du milieu"],"Top Row":["Rang\u00e9e sup\u00e9rieure"],"Inherited":["H\u00e9rit\u00e9"],"Inherit":["H\u00e9rit\u00e9"],"Scroll":["D\u00e9filement"],"Background Attachment":["Fichier joint d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Contain":["Contenir"],"Cover":["Couvrir"],"Auto":["Auto"],"Background Size":["Taille de l\u2019arri\u00e8re-plan"],"Background Repeat":["R\u00e9p\u00e9tition de l\u2019arri\u00e8re-plan"],"Pattern Color":["Couleur du motif"],"Autumn":["Automne"],"Cross Stripes":["Bandes crois\u00e9es"],"Honey Comb":["Nid d\u2019abeille"],"Endless Clouds":["Nuages sans fin"],"Zig Zag":["Zig Zag"],"Bank Note":["Billet de banque"],"Intersecting Circles":["Cercles crois\u00e9s"],"Diagonal Stripes":["Rayures diagonales"],"Stripes":["Bandes"],"Rain":["Pluie"],"Diagonal Lines":["Lignes diagonales"],"Texture":["Texture"],"Overlaping Circles":["Cercles qui se chevauchent"],"Polka Dots":["Pois"],"Wiggle":["Vibrer"],"Bubbles":["Bulles"],"Triangles":["Triangles"],"Hideout":["Cach\u00e9"],"Image":["Image"],"Pattern":["Motif"],"Outline":["Contour"],"Right":["\u00c0 droite"],"Left":["Gauche"],"Line Through":["Barr\u00e9"],"Uppercase":["En majuscules"],"Capitalize":["Capitaliser"],"Letter Spacing":["Espacement de lettre"],"Line Height":["Hauteur de ligne"],"None":["Aucun"],"Bottom":["En bas"],"Top":["En haut"],"Image Overlay Color":["Couleur de superposition d\u2019image"],"Change Image":["Modifier l\u2019image"],"Select Image":["S\u00e9lectionner l\u2019image"],"Color":["Couleur"],"Default":["D\u00e9faut"],"Fixed":["Fix\u00e9"],"Underline":["Soulign\u00e9"],"Image Ratio":["Ratio de l'image"],"Color 5":["Couleur 5"],"Color 4":["Couleur 4"],"Color 3":["Couleur 3"],"Color 2":["Couleur 2"],"Color 8":["Couleur 8"],"Background Color":["Couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Font Size":["Taille Police"],"Hover":["Au survol"],"Initial":["Initial"],"Disabled":["D\u00e9sactiv\u00e9"],"Enabled":["Activ\u00e9"]}},"comment":{"reference":"static\/bundle\/customizer-controls.js"}}